【Be Water】點解咁夜仲圍狗屋，點解仲射Lazer自殺？

晚晚圍完佢射完佢又無損傷
又無意識走
幾下包炒又捉哂上車

請大家唔好再做啲傷唔到狗
又高成本低效益既野

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

你如果要搞狗屋就搞完就好閃
唔好磨到D差佬出黎捉人.....